
                      Al fin una peli q vale la pena pagar su entrada. Accion sin parar, buenos actores y director top. Sin haber visto ni serie ni ninguna pelicula de star trek, esta me ha encantado. Recomendable
        
            